返工屙屎時最忌亂諗嘢

返工屙屎時最忌亂諗嘢

屙到高潮個下諗起老細個樣你就預咗一世陰影

返工屙屎除咗上下連登之外，都可以鋪排下出返去office後做好咗邊樣工作之後會再入嚟坐過

因為我知道，職場上成功嘅人永遠都會set 返個target 俾自己